坤狗個頭真係好柒

髮線向後移？

[img]圖片網址[/img]

無圖 空口說白話？————?

睇電視啦

坤狗都要圖？

攤大手板就有圖